【消息：高鐵一地兩檢達成協議 下周公布】

消息表示政府與內地已就高鐵一地兩檢達成協議，西九總站會劃出內地口岸區實施內地法律，行政會議下星期審議通過後便會公布。

From I-cable

留名睇割地行共匪法

一地2檢

肯撚定啦

家下香港人毫無扺抗能力

老早睇穿啦

家下推23條都過撚硬既

你知我何大家都知

大家都知呢個賣港政府一定會盡出力奶共

租俾鄰國，象徵式每年一蚊

租即係地權喺你度
Sorry, 宜家係割地，塊地係我嘅

名義係租，但係一樣行中國法
香港歷史上只有英國租新界可以行自己法律
咁都唔叫割地，咁清朝都冇割新界畀英國

大使館？

你啱，仲有大使館

有小朋友嘅巴絲，到時高鐵起到後，小心畀拐子佬/婆拐走，到時連香港警察都幫唔到。

深圳灣都係咁啦

On9, 深圳灣係大陸架

反對dq 晒,建制玩晒

多得啲犬儒幫手消獨啦
依家就算大把人肯幫手
啲港豬都會話冇㗎啦

猜想：將來擴建後機場客運大樓，部分專用作往返強國城市航班登機位，
或會實施一地兩檢
（一如台灣嘅機場，往返日本登機位）

再遲啲連關卡都拆埋，唔使一地兩檢。
到時中國人來香港犯案，只要佢踏入中國管制區，香港政府點都奈佢唔何。

洗頭列車

沒有協議 只有強姦

果頭d樓有咁多公安鎮守，實好安全

安全到連香港政府都搵唔到你。

如果有人申請司法覆核
解決辦法係人大釋法

其實我比較想知公安可唔可以係車裡面執法
如果得以後仲洗乜洗頭艇

當年過立法會就話冇一地兩檢都冇問題
而家就話唔可以冇一地兩檢
小學生都誠實過你

想睇黃碧雲點樣反抗